話蘇亞雷斯回塘 但不知不覺都入左5球

但牙朗得兩球

咩料

唔好拎條廢柴同咬咬比

蓋狗唔燈就會入波

入左！！

吹越位
點夠你玩姐

你都on9吹左越位先 又唔係入左先吹

真

牙蘇系幾勁

牙朗依加玩中門次數
前晚玩12碼 補射
呃多次攻門

2(1) 唔好睇

靠12m唔光彩 都係補射好d

呢球有越位咩

就算無 傳過下已經吹左 其他球員同龍門已經無咁留神

傳個下撚有吹咩，入左先聽到雞聲
舉左旗當吹左！？

吹左啦舉左旗啦 唔入就係唔入啦 得兩球得成幾十腳好心就收埋打飛機啦 仲要拎出黎比人笑

賤粉 中柱都當賤朗入波啦

佢係咁多狗之中最賤 成日出黎吠

死撐到你咁碌柒，唔夠講就話人狗
公就你贏字就我輸

就算入3球係咪好威

見到啲post話對家嘅龍門次次見到牙朗射就上哂身咁

一定係西甲其餘十九隊迫害牙朗啦

咩歌？

不過場上既哨牙蘇仲鳩過牙朗好多